啤梨晚報即時討論區 (8)

lm

誤會好咩都好,希望拆掂左佢啦

挽留肥力

東仲爆得勁過啤梨

搶到啤梨變咗下把

屌 比人話兩句就又散
真係無撚意思
老實講 如果匡正講既野係全部事實
咁肥瀝呢d工作態度真係好撚差

不過始終後生 希望佢識諗
出黎做野唔係老奉比機會你

LM

炒左?

佢話唔出聲啫，無講話唔做

應該唔係既
只係睇落做野分明d姐

又姚冠東

其實我覺得阿正唔應該公開講
係咪後講會適合啲

睇林匡正直播好過~得閒睇返重溫

以佢性格，應該忍咗好耐先爆一爆

屌佢去廁所沖廁都屌左幾個星期先肯改

所以唔好再發酵了, 其實好少事
大家討論啤梨晚報節目

都係 但公開講大家就無得落台

又係波子強
唔想聽

表面上佢講得假假地
反而我覺得佢真係嬲

唔撚熄咪
睇嚟今日換左人op機

EA MASK

似係啦

係咪真係落場踢波㗎

首先
要諗吓
林匡正雖然敵我分明
但平日都算好多人都容得下
要佢開一個身邊嘅人波
唔係無
係好少見
佢唔會係忽然谷住道氣一次半次就要開人波咁簡單
以呢幾年聽佢講咁多野
尋晚肥瀝係搞到林匡正好唔開心
唔開心到一個爆發點

第二
聽啤梨講唔知點解今集搵阿東
個款似係林匡正專登行開一陣
避免正面反檯

第三
分清莊閒
肥瀝做op機
個節目係邊個嘅自己諗吓
又唔可以話因為在明在暗俾佢喺節目宣傳自己壇野
搞搞吓好似妹仔大過主人婆

肥瀝自己諗吓係咪自我澎漲得太犀利
否則如果肥瀝覺得自己好委屈
一係自己同林匡正拆掂佢
否則既然自己都自立門戶
不如走啦
唔通肥瀝覺得會係林匡正走？
咪傻啦

其實咁遲起步都未必踢到

啤梨坐得成張枱1/4

咁都可以分析咁多

二係匡正出去做LIVE姐

第2點我覺得過份解讀

呀正都live緊

兩邊live加埋都過萬人既

對上一次咁樣正面開波
應該已經係好耐之前
亨利單野
嗰次佢公開講完之後
即刻各種原因唔再拍亨利做節目
而最好笑嘅
係林匡正自己出片講完會搵其他人拍亨利
亨利唔知真唔知定假唔知
話林匡正忽然好忙所以夾唔到佢做節目

但內戰live既時候,佢地撞見都無咩野
btw
呀正傳心師

講講下區選點票佢地都一齊開live...

呢場抗爭令林匡正同亨利close 番
最少檯面係咁
因為MIHK 獨立出黎嗰陣
其實亨利基本上都無再同啤梨晚報有啲咩合作
最少我留意到嘅係無
直至抗爭先friend到上番啤梨晚報

利申： 我愛林匡正佢真係好男人黎

人事嘢真係麻煩。我都想睇返亨利同林匡正做節目

真係好嘈 有啲位真係冇必要咁激動爆曬咪咁講

亨利講議會野好足料
我睇得野少但佢同健吾比較多講到議事規則/程序等等既野
唔係一味講咩ko呀之類D發洩野
觀點未必認同但喱D野真係少人講

肥力係咪開LIVE打機果個

係

YouTube真係好撚垃圾

波子強真係係咪都爆

咁算好俾面佢啦講真

我相信無人話佢做得岩既

肥瀝剩係做直播成日行開
生果已經係咪前唔知屌過幾多次

之前林歪畀人拉嗰次
塔哥話好唔開心 自己最好既朋友畀人拉咗

又係咁lag機，youtube錢就識賺

我開咗facebook嚟睇

喱排好多live都係咁

啱啱啤梨哥話佢老友俾人掉落街

叫佢出圖佢又唔download，淨係上網search

我唔知關唔關事

近期啤梨成日都話D同事做得唔好，例如之前搵靚妹做電話訪問，又冇準備過試過就直接做，結果哂時間又做唔到效果，呢點我同意負責既同事真心有問題，我唔知係咪都係佢

同埋老實講佢根本唔應該拎個台黎做直播打機啦......人地俾面你就話唔屌姐，你都唔好意思啦講真

係,所以上個po我都話,就我地所知,佢地喱兩個老闆算係咁
你秘撈無問題,但要做好本業先

睇亨利屌泛民眾籌好好笑

高俗

啤梨嗰笑聲都幾盞鬼

係，做好自己本份先再搞喱搞路
踏踏實實先

東哥嗰種爆seed如果含蓄返小小就fit啦

聽晚繼續有東哥

牙正好鍾意飲維他奶

又無匡正？

以前啤梨一定狂屌到仆街

唔知 不過啱啱晚報話聽日又有東哥

睇還睇記得要禁like呀

又有和你sing

邊區？

燒比佢地就有
十餅野一個仲要乞衣兜拎飯食

好似天水圍

有無link

有個黑警同阿正講有睇啤梨晚報

咁爆

幾分幾秒？

純粹好奇，點解真係有人可以咁樣做嘢 基本責任感啫...

下一句阿正應該要問
咁你認唔應同你要死全家

等聽日最正分析 大半個鐘前

其實如果啤梨個贊成嘅話
我覺得係啤梨頻道開多幾個節目都冇壞

以前MIHK有錢先得囉，而家好難喇，重有檔嘢，好難圍皮

肥nick仲有係啤梨晚報嗰page直播玩ring fit

即係無嘢囉

姐係完啦

笑撚死 佢講得好好笑 眾籌萬六

氣體泄漏都要去睇埋區議員咩

聽日又阿東

之前直播嗰陣直頭話有個黑警朋友去咗佢地到

又話有黑警搵佢地搞移民

其實係好多人不斷咁發大
無事化小, 小事化大

好小事啫就算冇推播我都照睇

不過無推播確實係一個大問題, 有D 人真係靠推播睇

有推播多好多五毛就真

有管理員清痳, 最好就多view 數

肥瀝講返原來有痴線佬搞到佢屋企人
死全家啦

識佢屋企人咁犀利

專登睇個live
就係話唔知點解知
所以肥瀝喺琴晚開節目既時候講段野就咁

好似啤梨哥話齋，咁撚勁既上新輝商業中心打鳩佢啦

打肥瀝易好多

肥瀝曾經大隻 好打過水王同啤梨

曾經？

講咩都好
我覺得肥瀝再唔做好自己分工
應該離開

不過幾好笑,叫肥瀝沖廁

肥瀝以前打拳

得架啦,呀正傳心師
工作上既野佢地應該傾左啦
我只係講有狂迷去到咁都幾on9

放長雙眼就睇到
網台界呢啲嘢係月經

表現唔好就炒好平常
但我覺得呀正見到有狂迷咁做既都唔想有咁既人迷佢

講返正經野啦

到底有無可能夾到民主黨呢

有,中共

唔好咁仆街啦
未試過點知唔得呀

又live啦

講起個再出發,鱷魚頭痕啦,個慳妹有份

最後咪又係唔含淚唔通投建制呀 含啦柒頭

WHO

都冇做一排啦，不過見呢兩日咁多人post佢出嚟唔知jm9

曾子晴

真係無為意，我柒
但最搞笑係屌亨利

搵嘢嚟講啫呢啲就

係，笑到仆街
同埋喱d位又可以拎燒定一出黎鞭

冇可能再比依班垃圾政棍呃飯食
而家班撚人又見番晒形

齊齊支持民主黨

整個黃碧雲出嚟擺明試緊底線
佢唔收皮真係永無寧日
投民主黨真焦土

出面好多人含
咁樣我真係照投白鴿雲算
講撚到初選嬴左都唔跟住玩唔配有民主
投個唔開名仲以為係建制既就可以爭取民主

講真係咪會投都未知

叫人唔好投白鴿雲比真心膠話分化

白票黨

不割席 不分化

嗰班泛民賤種扮天琦支持者
次次喺度拎咩毓民屌梁天琦出嚟講
又話人收共產黨錢話人熱狗
之後叫人投泛民
扮本土都扮得真啲啦屌你老母
真係癡鳩線
當啲人失憶個喎
不過又係佢班垃圾死忠唔失憶
又點會繼續投票俾佢班老屎忽啊
特登整個黃碧雲出嚟喎
比人拉咗嗰啲會唔會激到嘔血
換咗對咁嘅結果返嚟

如果天琦上訴成功即時出獄 出返黎選睇下班撚樣咩嘴臉

「班撚樣」有唔少幫佢寫過求情信
算把啦,梁天琦同泛民後來都愈走愈近啦,仲講黎做乜

我真係好期待白鴿雲OMDB白頭佬初選大勝既話班人係咪真係含淚投
我就點都本土/素人

我FF啦,始終咁重案底都無辦法咁
就算真係痴泛民都唔會屌佢
不過痴泛民就一定唔支持佢架啦

我覺得要睇痴邊班
痴HEIDI朱果班新泛既話都仲可以
話哂HEIDI朱 GPHONE 慢必果D其實有少少本土

我覺得佢偏左,朱凱迪嗰班
不過出左黎講左野再算

叫閹雞同SOLO都冇咩分別

呀正好似去天水圍?

到左

閹雞同阿東兩大極端

其實我覺得係發聲問題
啤梨爆的確無呀東爆咁聽得辛苦

啤梨講得啱，政府唔使你登記口罩都大把個人資料喺手，準備幾時入你罪都得

啤梨講嘢係有種特別嘅吸引力爆咪屌人都好正

戴住LV腰包好撚卑賤

登記做選民呢.....

喱個當然,我純粹講物理上好似有分別

所以腦袋其實好重要......

選民資料登記冊部notebook都俾咗中聯辨啦
而家先黎驚係咪弱智

水務署入境署都有資料啦

有乜所謂吖

呀正開左live鳥

泛民又玩字眼，積極運用否決權

唔想再睇泛民尸位素餐

一日有莫奶西葉建源黃碧云梁耀宗,我都唔知35+有咩用

尋日part 5
壹號黃庭正

兩害相權取其輕呀

葉建源

呢班仲閪過淫賤聯,即係投建制

鄒家成區選嗰陣比人屈鬼屈到講真新東得佢同劉穎匡投得落

投建制都好過投俾呢班狗閪

即係好似聲嘶力竭，青筋暴現，真係毓民最正

好想睇閹雞同反骨靳民知一齊做節目

其實四海係ok

但有閹雞又好過得啤梨一個

但好多人接受唔到佢喱個國民黨人

英國MBE爵士高級過支那大紫荊人都高4吋

好慘,有觀眾話啤梨一人騷...

請返客家佬上嚟瞓覺

今日冇阿正
啤梨講野好似仲放左

數閹雞講左幾多句野仲易過肥NICK做OP

有時得一個人會好odd
就算唔講野,擺多個人做節目個flow會好好多

老泛大黨同建制有咩分別..
好心鄺同許退黨,如果佢地係真心做野既話

係
不過慘得黎又好好笑

都係一種政見。不過冇架喇唉，而家已經變咗原罪咁

都難架,要更加專心

唔使咁就住

同埋另一個問題就係唔少人仲係佢咩咩咩背景就一定錯咁既諗法
老老豆豆好似689抽黎智英李卓仁舉五大訴求手勢嗰單野無抽錯
不過咁講肯定又俾人話鬼

其他嘢都唔撚理咁多喇唉，聽下毓民啤梨我都已經夠

閹雞

我覺得行動上咁鬥爭思維無問題
但有時睇人講野就無需要咁

閹雞風格都講得出,笑撚死

紙牌人

好過冇
叫埋四海客家佬

想睇方哥啤梨同台演出

阿東黎埋之後閹雞更加唔洗出聲

方哥：啤梨哥政治唔係咁講㗎
啤梨：吊你老母叫得方哥嘅就係冚家產

阿東真得閒

方哥做藍屍

閹雞先正
有閹雞喺度啤梨對住佢個樣真心好睇

啤梨：我屌你老母你有冇人性良知啊？我唔屌柒你個冚家剷我就唔係人！

即場歌王PK賽
睇下邊個最多課金

山狗講咗咁耐都未拍

PK馬

東飾演游奶強都有幾分神似奄雞演白衣人今晚裝扮又幾似

仲有啤梨日報實體版

你是歌手

華燈夜總會

睇住啤梨晚報捽碟call me 66982429，解決你性需要

打飛機都有專用term

幻飛憶飛念飛

幻飛真係不得了

波子強睇黎黎真

兩個坐喺樹鬥快涅槃？

四海都算係咁雖然係黨員都起碼叫冇盲撐班藍垃圾⋯

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！

肥佬黎捉鬼仲捉得癲過細良
細良都知無論毓民果班係咪鬼,而家班後生真係想港獨

加入邊張名單佢痴埋啤梨，係毓民度開台，咁嘅CV。。。。。

諗起當年蘭花系牛精文

警察故事2020

我不禁要跳一隻舞

但佢有廣告界集會統籌喱d咪好睇d

好似保證金都拎唔返

Ea mask 原來有少少用
啤梨哥又要賣到手軟

麥長青爆TVB騷錢玩一集遊戲得5舊水
不如上啤梨晚報

麥包做過TVB就係冚家鏟!

條友撈邊瓣死邊瓣，死撚開啦

近日佢地班友真係露曬底 可能係選舉近了既關係 啲野雷撚到 班泛登打手都唔知點洗地好

口罩單野放到咁大我都覺得係選舉操作多過實際

選舉近了，捉捉下就連天琦都就快變收共產黨錢坐監

呀靳試過係節目播外國節目
自己唔出聲

呢個冇得捉啦 咁大利用價值 一班選舉機器好識玩 玩左二十幾年呢樣野佢地係專業

你又岩，佢地心諗最好一放監又即刻捉番去受幾年，幫手催下票繼續含多十幾廿年

忍無可忍 點樣可以取消訂閱蘋果

口罩只係一個例子姐
老實講佢地最叻就係咁賣恐懼
你當「民主最黑暗一日」流既咩

要登入入去整

地鐵廣告
益生元

又要攞疊銀紙當槌仔

唔知邊集東好似話要籌幾多十萬旗參選？啤梨話要咁多咩？牛精文當時都係籌幾千蚊擺街站，匡正笑鳩佢所以咪得幾十票

支持波子強
OMDB不了
好失望

你諗下咁大個新東
人個站少極擺兩個人，一個嗌咪一個派單
筆數唔少野架

幾千蚊 邊洗咁多呀 啤梨好似話幾百蚊添炸 話整左四五枝旗 個時一聽笑鬼死

淨化空氣的粒子？形成方圓一米保護罩？ 實測「抗疫神器」除菌咭功效

贏唔哂但啤梨哥又贏!!

Fat fat了

真係有D用喎

你地咁撚kai 啅鳩你就梗㗎啦！

呢一次有線都幫啤梨賣廣告

企開D啦

今晚又有得聽啤梨吹一大輪

今日有推播

究竟個廣告係邊幾個人配音

悶撚到
而家仲衰過肥nick 9up 環節

肥NICK唔肯播廣告係抵屌既
但播足半個鐘真係好悶
一半一半好似好D

同埋家英哥嗰個廣告

但係今日仲有推播

其實林匡正話過, 其實想試下播廣告,睇下推播仲會唔會係度
仲想夾肥歷邊講邊播廣告都可以 只係想有畫面郁動下

其實個推播係指user 個youtube homepage 定係啤梨晚報的專面個版?

主頁同訂閱果版

USER,通知都係USER個鈴鈴

重要撳鐘仔撳到所有通知
台長都有講過，而家youtube facebook instagram 壟斷曬啲網上媒體直播平台，其實全部都係一樣，豬屄八格又係奶共，最後都係一鳩樣。癲狗冇通知，啤梨又係咁，黃標乜乜柒柒

真係唔撚明點解唔可以捨棄泛民,特別係某2個大黨

屌你老母喺我啤梨面前講靚仔

投左二十幾年有感情嘛 點可以而家先認衰呢

唔投泛民咁你又有咩高見啊？

呢幾日冇睇MYRADIO,點解見到CHATROOM有人話台長屌到白兵低頭
佢地唔係反功能組別最堅實既人咩

我覺得真係難揀人
理論上一係類似張崑陽喱種,一係就現任區議員
有做過下野俾人參考先易判斷揀唔揀
唔係太多人有能力齋靠把口講理念吸引到人

我寧願投果D
一個出賣左22年,一個唔知會唔會出賣

唔投泛民就梗架啦
我純粹想講唔係咁易信素人姐
你話你係勇武？點證明
咁講係因為有見過類似既野出現

其實睇定d先都ok 八月先都ok ,泛民入面可以分類別

都係既,但我諗係唔係真勇武好難睇,思想/政見勇唔勇武會易睇D
反正其實佢講到明肯攬炒既我覺得都可以一投,除非有人起到佢底係超藍/超紅

係,慢必果類激進泛投得過
大黨就真係算啦

日日講泛民好悶
除左尋日波子強話落場踢波果part

總之見過喱類野就知好惡搞
推現區議員好過,就算波子強咁都叫有份統籌資告界罷工啦

事實係
泛民無咩進步
反而老共都識咩叫權宜之計,以退為進之類

有冇人hide咗chatroom好耐，太多on9仔

老泛咪唔好激嬲共產黨
唔好做多野比位共產黨入

幾得意架認真

啤梨既chatroom真係少睇
反而說仔live會留意下同吹水

唉，佢地唔激嬲共產黨咪變相激嬲你地，日撚日都係咁屌佢地

講激嬲喱樣真係好on9
黃子華喺秋前算帳都講明
依定係老共俾香港既野,只能接受,唔準有意見
一出聲就係作反...

當笑話睇 學啤梨講 投泛民隨時先係真攬炒

到而家肥佬黎都仲係覺得有人提港獨激嬲共產黨（講d人名又錯嘅）
阿哥，你作為泛民金主咁都睇唔清個事實，叫人支持你，真係好惡頂囉
無錯呀，香港無埋蘋果d傳媒就會統一口徑，但你作為反對派嘅小數，做得咁撚on9，咁多人屌柒你都係自己攞嚟

所以我都退訂左

真係講麥包

轉左台聽亨利

吹撚左咁耐都未有靚妹做現場？

肥嚦搞搞佢

見到班泛民狗喺度扮本土同梁天琦支持者就真係好笑
一日到黑都喺度叫人含撚
日日喺度同人講大家係同路人
吹撚到民主黨同黃碧雲嗰班係反共
要投佢哋一票
係咪當啲人個個係陳百祥？
最慘仲有班弱智真心膠
啱啱喺娛樂台轉去政治台嗰班

其實佢哋有冇真係去搵過𡃁妹

勁課金曲可唔可以請𡃁妹上去

大家都冇左件事啦 即係雙方都唔係特別想見面

賽馬日比881隊長偷拍個件豬扒

又諗起楊明綸條女

呢條女有係大鱷個台做節目?

你哋對唔對得住天琦！！

…

…

呢句由販民黃絲講真係極其嘔心

岩岩停左
佢個節目係講買股既

佢地跟住無留意當年天琦有乜意義
起碼對我黎講唔教條主義就係重點
佢地仲咁樣提天琦既正正就係神化左佢,咪違背左天琦

沙拉係邊個條女？

沙拉好似好正咁

沙拉正啲定沙律正啲？

莎之前係楊明綸條女

沙律正D

匡正個髮型後面剷到咁

香港一定要死！
香港就係要陷家剷！

仲未夠20萬訂閱，阿正要暫別啤梨晚報

不過沙律一開聲就唔掂

我個人覺得歌莉亞太急進想上位，想自立門戶呢樣嘢做得太出面，所以啤梨一早喺直播時，匡正一提歌莉亞時，啤梨就打斷佢話柄，問匡正點解無端端講佢? 已經睇得出啤梨好唔中意佢咁做 ! 又係嘅，其實應該俾多少少心機，慢慢建立自己 Fans，俾心機為啤梨再賣下命先，先令啤梨對自己有絕對信任，之後先好慢慢起飛腳。依家搞成咁自己都玩完，為乜呢?!

我覺得個問題都唔係太想起飛腳,係太易trigger太敏感

睇完匡正話休息，以為今晚唔做tim

今日內會咁多野講但變左做勁課金曲,可惜
又要下個星期先有得聽啤梨哥屌泛民

啤梨gel頭好型

啤梨恤埋頭 好型

啤梨個髮型搞到佢後生左好多

啤梨gel到個頭好似方哥咁

又講泛民太悶了
好似今日開會咁，成日覺得有冇啲議員睇對方唔順眼，借啲意開拖

仲要唱和音

不嬲都話方哥係啤梨私生子

都離唔開講下新聞

閹雞上一次勁課金曲講既野多過佢過去總和

十三妹真係堅

啤梨:如果我個仔好似波仔,啊唔係,係方哥咁既話,我即刻掐死佢同佢講老豆對你唔住啊,生到你咁,之後再自殺啊屌

閹雞係傳奇男人唻

堅到爆

肥瀝傑作?

似阿諾豬華生力啤

連下四城又開毓民post 真係好痴線

[白票熱狗五毛乘機進攻]fc:今日李慧琼可以趕11位民主派出會議室，與2011年泛民支持嘅《議事規則》修訂無關。

呢個先癲

我睇佢開啲Post睇到好亂

真係有一堆人係有人提親毓民就要用盡辦法狙擊，好鬼明顯。唔知連下四城係咪有目的咁樣

我始終覺得連下四城係本土果邊
想點醒D人先出呢D POST
但最後入到去既一係唔醒,一係打手

佢好明顯撚緊狗
佢睇住成班販民粉上哂頭衝入去幾happy

匡正3點幾開LIVE

玩埋護頭髮野

21:00 開始
精華

太包容啦佢

黃大仙live

始終佢地唔是正式記者
低調D好

笑死,不停sell方哥

方哥比141 blacklist

點解嘅

老老實實
份實體報拖到而家
當初啤梨哥諗到嘅問題
到而家都無解決過

如果啲popo好似poly嗰次咁鳩拉記者
特別係而家開始歸位，開始各式暑假活動
隨時再中招

拍夜場警訊偷拍 141痴晒佢相

林匡正係咪仲俾人告緊暴動？

踢保

佢地無交代既只有佢地邐架喳

無敵腎虧真係好撚癲
問人做咩唔屌保皇要屌泛民

佢自己屌先喎

話人哋係屌泛民係想做入去議員逗十皮 班泛民又何嘗唔係

今日同同事去啤梨道買野 佢講故事講左成粒鐘

佢真係當冇人知6月前佢做過咩

講咩

你係女?

人生起跌、又講佢以前打工教返老細做生意個D

唔好咁講，人地先知嚟

不過賤種先知真厲害，回力鏢例不虛發

最後嗰幅圖del咗post未

佢真係痴撚線
睇撚到個議會班撚人咁撚樣
嗰日即刻仲話可以見到35 +係幾咁重要
依家就搵到個白兵做攻擊對象
同班觀眾喺度玩圍爐打飛機

睇返勁課金曲第三波
十三妹唱難得有情人好好聽

為搵錢呃名聲啫，你估牠真係為民主呀？人地一年前先話完民主無得當飯食不如搵多啲錢好過

白兵都上左郁民踩場2次
慘

總要搵啲野黎兜 唔係點做泛民打手 反正講咩班傻仔泛粉都會信 而且重點係佢都唔想轉會泛民冇耐 隻泛民大船就沉船 到時又要搵定埋堆就又要肉酸多次 所以係要做下野既 理解佢

呀正話最少閉關一個禮拜

專心寫書

波子強 X 2 , 4sea X2 , 女嘉賓 X1
5日人腳

啤梨同女嘉賓同場唔多掂喎

到最後閹雞x4 同勁課x1

勁課唔係話weekend節目咩？

都冇波嘅

佢都冇唞過咁濟

幾時叫菜心上去比啤梨叔叔評頭品足下

你地知唔緊要，最緊要班泛粉唔會理

作為忠實泛粉既通街都係處都有開POST屌神駒,不過個POST推唔起

冇計，佢真係on9到其他泛粉都唔想理佢

等睇23條立法後仇思達做返大灣駒

你話通街都係處定仇思達？

通生
岩岩睇到個屌仇狗新POST正負皮一樣

咁佢個人真係好戇鳩，其它泛粉唔理佢都好正常

匡正加油呀

前兩日最正分析仲話啲狗放鬆咗好多

班狗推鳩匡正

可唔可以唔叫阿東 我寧願四海同閹雞

無聊唱歌濕平活動都出畜龍

有關神駒，唉其實何必呢，何必呢
另外嗰條友，見到咁多人原來都留意到都幾感動。其實自從打手、議員助理湧曬入嚟，連登尤其是時事臺已經徹底變質，衰過曬當年舊登末期，睇到厭

鄺俊宇比人落孖葉

一個post八成無意義回覆，容不下半點反對意見。咁仲有乜意思呢
依家我反而多咗睇舊登，雖然怨婦feel 好重，但係起碼有空間討論下

舊登其實而家去蕪存部分菁，起碼啲人真係講緊嘢，有唔少係ok。同埋講懷舊嘢以前舊登真係多啲人講

冇推拉師同bot撚差好遠，同埋家下連登啲人冇晒幽默感

唔止幽默感架喇唉，而家呢道上到嘅地方越嚟越少

咁樣同泛民助選
究竟中共諗緊乜

等泛粉將BIG雲綑綁落鄺仔到
到時投返班廢柴老泛
35+

咁訓身就無謂再屌

阿正好撚型
開班防暴狗波

投泛民先係真攬炒

好日唔去,一去睇,成班五毛

係類似香討班廢中

又唔係屌鄺仔既,係屌企圖食鄺仔人血饅頭食到咁肉酸果班姐
如果係人接住呢樣野叫人投返佢同許我又唔覺得有咩野

呢個真

你班友仔 搞到呢個post成個老鬼集中營咁

慘在有啲人下下都係擺鄺同許上枱叫人「學下開始欣賞泛民」呢

我已經乜都唔敢講所以見到有人講到我心入面嗰句覺得特別感動

剩係見出面有人屌黃碧雲選區今晚出事但又冇落到場，咁被評為鬥黃，仲邊想再討論落去

只能夠講時代同形勢唔同啦
雖然唔係依家咁都無咩幽默感

鐵人林匡正

今晚晚報都會有東哥

屌，又唔洗聽

有無人知如果7點幾去上買野佢地會唔會開門？
我驚俾啤梨哥屌

要爽手囉
搞得耐又係LIVE屌鳩你

唔係有水王負責咩

耳膜都震穿

仇狗宜家癲到咁

又試緊水溫喇

成日都霸咪又鳩屌好撚煩厭

自己轉撚咗肽返泛民 屌柒返人地唔進步原地踏步

仇屍達真係一隻狗閪

波子強下下都爆

轉軚轉到撐埋民主黨入中聯辦

咁撚癲

姚冠東好撚煩
乜topic都要爆咪
又唔係有point

阿東唔好出聲得唔得

波子強可唔可以唔好下下爆咪

想睇埋四海上黎一齊爆咪

阿東把聲時大時細真係聽得好辛苦

今日班泛民又做白票兵團
班人係咪圍內夾撚晒架屌你老母
次次都有人輪流缺席棄權

今日都仲問係咪夾好曬 玩左好多年啦

你係時事台開POST又會比人屌分化

阿東講嘢句句都咁真係聽到好煩

又唔係有料又下下爭住講煩過撚

拉

我淨係知佢哋係鬼
而家喺度話35+
轉個頭就做白票兵團
不過班黃屍懵撚都唔監察
真係吹佢哋唔撚漲

佢上到嚟完全壓迫晒啤梨同呀正嘅發揮空間

監察議員？
我不如狙擊邊個明星藍絲好過啦哈哈哈

啤梨叫佢收嗲

條友講極都唔明又要係咁講

啲point 重覆又重覆，駛唔駛同一個point loop咁耐

我依家未開始講第一節

波子強好撚嘈

啤梨真係講中重點 你要畫面既根本有好多野玩 你自己友都報細數講條撚

搵日搵亨利頂啦,咁多日都阿東起碼OVERRUN半個鐘

好似劉夢熊上光明頂咁

啤梨話狗係人面前評頭品足好衰

「都冇波嘅？」

睇天地有正氣

佢嗰種風格真係比唔上毓民同啤梨哥

就算同鱷魚都有距離

亨利唔係同林匡正唔啱咩

佢自己做節目我覺得都唔錯嘅但真係唔係好夾啤梨晚報

嘉賓就無所謂啦
當俾佢拉下票

6月之後唔係開始好返咩,之前都有上過啤梨晚報,好似係頂啤梨更

真係唔知

亨利之前同徐家健拎逆權之暴定路上去咪客串左一陣

區選開票仲一齊直播過
亨利仲話呀正講講下係泛黃大勝喎
點知結果真係接近呀正所講

區議會開票咪有直播

第一節個半鐘要啤梨硬cut

今晚開到十點

劉夢熊起碼引經據典逐字不漏quote 出黎 但係呢個

呢條柒頭真係好撚嘔心
屌你老母幾撚時死

咪搶啤梨咪啦

一個話題拉到勁遠 今晚真係十點都唔奇

雖然話就話阿東比較搶咪

但我覺得啤梨哥好似趕收工咁款今集麻麻哋

8點連一半都未到,唔算趕收工啦

講到悶掛

其實依幾個星期真係幾悶
我都有時唔聽

終於講下咸野

啤梨哥幾時約何妖隻揪

之前約華記

人地應承

佢又縮

嗰次真係霸氣盡失

啤梨責都責死佢啦

請珍惜匡正

講工人都咁多嘢講

痴撚線

鱷魚呀東成日互爆架啦

原來益友真係可以好痴線

3-100

有直播，萬四人睇緊

兩岸
2020年5月8日星期五
湛江業餘足球賽驚現「100：3」戰果 網民慨嘆「中國足球無奇不有」 (21:30)

啤梨怒屌猶戴

笑撚死

法比加斯

英甲唔會好過中超啩

啱啱啤梨話邊個去咗新特蘭特訓？

佢個仔

啤梨通常病發都係講呢啲淫嘢

真係開到就嚟十點

笑撚到

啤梨睇落真係瘦左好多

做到2203

阿東講既野好撚煩，上到黎係度搶白

咁佢做開上把位,佢拍阿靳/閹雞應該唔錯

其實片頭果度佢個嘜頭cut落肥佬黎個張相
都幾型着得是正啲減肥應該都幾霸氣

拍啤梨係要有啲技巧
啤梨啲起伏好大
又要唔同佢搶
然後佢平靜嗰陣又要谷番起個氣氛

仲要熟讀晒啲資料
各方面有返咁上下知識
因為佢好多時都唔睇新聞
娛樂圈嘅新人都係update到容祖兒、陳慧琳

啤梨多數都係打天才波
最緊要佢遊花園嗰陣接到佢
忽然間吹吹吓又問你一條問題
你又要答到佢想要嘅野
閹雞嗰啲太靜會吹到啤一聲
但係太多野講又會搶聲

燒山啲下把通常唔出聲坐埋一邊
俾吓聲效都過到關
但係拍啤梨就唔可以咁玩
啤梨一條友由頭講到尾會好悶

林匡正

搞到我都想買益生元

波子強真係煩
成日打斷人

生果歌=美斯
波子強=伊巴
林不正=柏度
隊波要搵美斯做大佬先勁
搵伊巴夾美斯效果反而限制左美斯
柏度走位配合到美斯 效果超好

閹雞=沙維
客家佬=小白
四海=影帝

係佢係咁講自己政治主張果下煩

塔哥AB團篇文好正

尋晚悶到訓著

方哥= VV

牛精文=佩奧爾

唱到彈起

笑撚左，笑埋右
好投入

依個比喻幾好

Part 4開始聽

啤梨solo愛不是遊戲

十足十當年熱狗青城搞鳩黃毓民身邊啲人，最後搞埋黃毓民
大灣駒=黃洋達
陳興旺=殘瘦胃

有班熱狗猛喺Facebook翻舊帳，左貼右貼東拼西湊，又老屈鄺俊宇之前點樣「反對設立警員操守資料庫」。人哋明明有個修正案提出，比起鄭松泰原議案更加全面，而且係投咗贊成票，完全唔提。有班「本土派」見到又好似執到寶，猛咁附和熱狗，不斷喺Facebook分享，真係嘥氣。2020年仲靠屌「泛民」爭取選票？2016年已經證實咗係一敗塗地，你最多屌到市民唔支持「泛民」。咁你有咩賣點係可以取得市民支持？無，一味屌到天荒地老。唔怪得搞極都係咁上下。#歡迎狗吠

今晚又係波子強

佢回應到自己支持民主黨入中聯辦未

尋日已經悶撚過西
今日又嚟
收檔啦姚冠東

擔心佢踢波拎唔返出場費

如果佢玩初選就唔使擔心一定出唔撚到
如果佢唔玩就唔使諗
肯定射哂落海

深黃傻驅冇撚嘢啊嘛
屌泛民係為咗拉票
你覺得除咗班豬仲有人會信個選舉咩
一味就選舉選舉選舉
打撚完稻草人未啊
跟你邏輯屌泛民係唔會拉到泛民嗰啲票
你屌建制咪一樣拉唔到建制啲票
你都戇撚鳩嘅
更何況不嬲都係屌緊泛民點樣出賣人
個個缺席做白票兵團就得
係咪癡泛民癡到懵撚左呀？

仆街又有波子強

有阿婆中左
真係永續限聚令

泛民整咗個稻草人出嚟，將所有屌泛民嘅人都屈咗做熱狗先，本身熱狗都有選，佢地咪可以順理成章藉打巢熱狗（熱狗今次收硬皮），一嘢打埋其他反對聲音

屌泛民係為拉票真係好笑 睇得出班人個腦真係得選舉

講真就算熱狗狂屌泛民
最後D票就算唔去泛民都唔會去熱狗
都係本土得益

但本土本身都唔係個個會參與呢次選舉

馬愉生 總係覺得有啲喜感

coco ken

啤梨又爆seed屌人

爆seed笑撚死

屌得好

波子強選邊度

跳舞

新界東，搵阿東

你老母死撚咗未呀 你今年有冇拜山呀清明節 屌你老母趁地淋啦冚家鏟

睇殺人鯨屌屄

唱海洋公園果下好齊，可以cut gif

cls
海洋公園人獸交

海洋公園紅燈區
水龍敬

屌車
本身360好似都有人玩過

七點鐘都未入正題 今晚又十點都似

我地今晚做短d

之後無限9up

根本就借熱狗之名屌本土

又做到22:00

啤梨之前話8點準時完結先有規範，唔係個節目會走樣，點知一樣食言

而家都例牌遲半個鐘
冇咩野既

而家香港啲新聞真係有啲悶
好多都唔知仲有咩好講
求撚其鳩吹吓啲咸濕野有時仲好聽
開開心心吹到夠鐘
訓醒第二日又有節目

同埋好簡單，佢上一水fans都係佢屌熱狗先開始聽，當上一水fans流失得太多時，佢咪要攞返熱狗出嚟講

匡正又出緊LIVE

又話休息一個星期 但又開live

搞到我係直既都開始想J佢

真係唔值得佢咁操勞
早日閉關啦

7點半先第二節

其實好似啤梨話齋，有癮

今日即刻拿拿聲收工

日日講類似既野真係悶既

又有黑警R水吹

屌喇星扮friend

死黑警R水吹

On9仔黑警

有口音 新移民

Instead of 識用英文喎

屌鳩佢套料

都係

依家最慘無波睇，無得講波

覺得自己人工好高 問你地記者點圍皮 做記者真係好有熱誠喎

乜都賴落選舉真係好撚肉酸

隻黑警

佢真心咁話而家d人井底

啤梨話佢出去採訪係有種癮

林匡正大把錢屋企

其實之前啤梨都唔多講波㗎喎

我知但多個話題呀嗎
邊度得黎咁多風化案講呀

miss左
咩事

即場課金

波子強放棄英籍參選

好撚on9
啤梨都屌柒佢

強如黃毓民 入到議會嘅legacy咪又係得精華片

班人玩大台圍威喂邊有得選㗎
始終係班泛民港豬佔多數
佢仲要唔參加初選
人地白鴿派件垃圾都輕鬆兩萬票

D狗人工係高到痴線
一班負生產力嘅人
竟然可以兩皮半起薪

連登仔最睇唔起嘅aco 都要做8年先到25k

又撚人

撚藍絲廢老

老老實實 條廢老戰力咁低就咪追住屌

仲有阿叔幫拖估唔到慈雲山都有

唔參加初選等比人話鬼啦 仲要放棄英藉去玩呢個垃圾議會 值咩

回頭是岸吧啦
香港仲有撚得救咩
班泛民全撚既得利益者嚟嘅
35+攬炒喎
個個有樓有鋪撚會同你班人癲
到埋門一腳一定同你倒戈
依家仲要我哋信一班個底花晒嘅人
要我當嗰班捉鬼泛民係同路人真係冇可能
最慘出面班忽然政治撚
完全溝通唔撚到
講多兩句就熱狗分化

佢地嘅quali 揾十皮真係唔難
都唔明死爭爛爭做乜

權力、名利、圈子

你有官職，同商家佬就平起平坐，同打有錢佬工完全兩回事

蘇玉華 吳美珩 劉若英

新東初選揀唔落手 畀啲意見

波子強連想選都冇人知

其實輸硬........

新東有咩人投得落
得劉穎匡一個囉

不過楊岳橋同林卓廷實有好多泛民支持者

講真

波子強想踢波，我覺得佢個理念都無乜吸引

睇啤梨晚報都唔知有無一半讀者想投佢，出到去更加少，啲新一輩泛民同素人都做過下野，佢想贏真係要做多啲，你話深耕細作一排，等下屆都話

再唔係學下趙家賢、岑子杰咁俾藍絲執濟勁或者咩幾條暴動罪，吸下悲情票，如果唔係毓民加啤梨為佢站台都無用

其實好撚ON9, 有英籍唔要, 係要做狗, 簡直係一個冚家鏟....

名氣又冇賣點又冇......成日話入到去立泠會打....(吹大就有)
立場姐姐都有D機會.....[/center]

而家每次匡正出去做LIVE,鬼仔都一定跟到
拍黃店又係鬼仔揸機

所以記得LIKE鬼仔

今日咁早既

有四海哥真好

越南妹

又鳩吹啲女好正

越南妹我覺得吹大咗

真，東南亞秦國妹正啲

今晚夾四海巧c服

你係抵撚死嫁

匡正又開直播

都話上左癮

痴線

今集認真唔錯
有四海哥上嚟真係多咗好多話題
間唔中講吓歷史又知多啲野

起碼聽得舒服同知佢講緊乜先

有丁果d特別靚

四海哥同啤梨夾開好好多

兩個都係sales
講野係掂啲

踢波好貴嫁

四海哥有冇自己節目
幾中意聽佢講野

四海哥講到收唔到口

你唔睇咪唔好撚睇囉柒頭我屌你老母coco ken 你老母死撚左未呀 有冇拜山呀今年清明節 屌你老母襯地淋啦你冚家剷

4sea做節目好正

大肶上面有條罅
人人𨳒到笑哈哈

胸前兩個巨無霸
肚臍下面黑媽媽
擘開大髀有條罅
男人見到/人人屌到笑哈哈

三山哥

其實如果四海哥得閒嘅話不如多啲想去做嘉賓主持
可能本身我都鍾意聽長輩講嘢所以覺得今集唔錯（當然唔係啲深藍盲粉啦）

波子強？

係啦,講得鱷魚同西瓜頭係老友

東哥好勤力

有D 煩

d深藍老不死真係
唔單只係政治上
平時都有勁多濕鳩野

下星期台灣大事
搵定四海哥就啱

但佢講台灣嘢都好多人唔啱聽

批評民進黨就一定係國民黨之後就盲反
而呢班垃圾咁岩又好支持販民

又未必全部泛粉，有啲都係獨派嚟非黑即白，身邊都唔少人成日講啲咩民國派乜乜乜

下佢唔係國民黨黨員嚟嘅咩

佢係國民黨員 但有啲真係公度說話同事實
啲人就立場行先 咁冇得講落去啦

只能咁講，大家係有腦嘅就應該識自己分析啦，下下就係咪都屌人先

屌，仇狗咁都可以話人地屈佢

如果啤梨新增環節讀141包膠應該幾過癮
聽返佢舊嗰d啤梨晚報用第一身讀人地d文章好好笑

四海講野老實算公道，點都好過天天天藍啲人丫

條友淨識靠打稻草人製造輿論
有邊次係有個人論述
為左入錢入錢入錢搞到自己變成智障

不如唔好再o係呢個post講o個件垃圾

尋日聽佢地講越南好想去
牛肉河

4sea講歴史，人情世故野唔錯

仲有鄒家成

波子強真係唔入流
好老實，我連佢做過咩都唔知…

波子強全名係咩，想search下
好似叫咩東？

明居正都係國民黨啦

姚冠東

佢應該連保證金都拎唔返 連登cc台冇人提過佢 唔好話街外

佢再唔正式宣布 宣傳下就真係

佢攞到保證金我切柒
條廢人一味聲大夾冇準

好歹都有個廣告界罷工統籌,甚至新東補選好似幫過OMDB之類

連登唔識係知名度低但同時有政治操作緊呀嗎

諗到最理想既,以佢戲劇界身份,塞喱個界別既野去吸票
再由d戲劇界既人向fans宣傳下咁
無野做唔到既,我是但9up都up到喱d野出黎啦
問題係佢有幾多筆直姐

佢講到明要人課金 但仲未宣佈 咩都未開始

其實我覺得佢喱類先有機會喺選舉言論吸泛民票
泛民式ko人,大聲有氣勢再加cut咪

其實真心遲
陰毛論講淨係琴晚直播出現唔夠

我記得小麗老母都係上辯論節目先開始有人留意 最後做埋票后

ar,.
咁不如算，連啤梨晚報啲人都覺得佢無觀眾緣…

但喱類「奇蹟」都難複雜

不過講到尾有幾多錢
錢唔多既好難風頭蓋過立場何

小麗左膠有女人票
波子強咩都無

贏嘅機會根本係零
依家咁多忽然政治小朋友
再加埋泛燈出面有咁多網軍
淨係屈你係鬼𠝹票已經唔使玩

唔係話咩
連啤梨晚報聽眾都唔支持佢
佢真係無得選

我既印象得國教同罷工
但呢兩樣野都唔係特別亮眼
國教個第一印象個個都諗黃之鋒
廣告界罷工效果同迴響唔夠醫護大
可能隨街問個路人都唔識邊個叫阿東
早幾年容大媽未有名氣要選果陣，呢個時間已經周街poster
而阿東仍然未夠出名到人人知有呢個人存在

素人參選係有啲難度
始終唔係太多人識佢
目前要有廣泛既人認識佢只有初選
呢個係比較易上位既機會
但初選最後出嚟結果好難會有佢
到時唔理初選結果又走去選又被人話係鬼界票

當日天琦拎到咁多票係因為初一帶黎深刻印象
但坦白講阿東知名度方面連立場姐姐都贏佢
最低限度十幾萬人721當晚現場睇住立場姐姐俾白衫鄉黑暴徒打

睇怕保證金都拎唔返

咁佢中年人叫做有d事業
有閱歷但又理解到後生仔(淨係講佢新東補選之後既變化都係賣點)
同時又爆得同好似衝得
某程度上可以吸本土為主但向求變既泛民/和理非著手
(但喱個講法有d衝突既係,假如泛民死忠唔揀無初選既人就講完)

再者波子強可以吸康文界
佢好似做過舞台劇架嗎,淨係屌卜場+文化藝術發展都拉到d客既

當然喱堆野好理想
實際有錢宣傳先講野啦屌

同立場何比真係難比既
但喱d位我覺得係點利用泛民vs本土喱堆舊觀念度

唔玩初選，知名度又唔夠大，真係好難突圍，留返個英藉好撚過啦

真

尋晚啤梨講既野激到我即刻取消《啤梨晚報》訂閱

好好笑

一個人屌梗係無用啦，但喺如果10萬人甚至100萬人屌就唔同啦。100萬人每人捐10蚊都1000萬啦，無論如何抗爭，無論你力量如何渺小，只要同心同德，都可以積少成多，做幾少都好，總好過乜都唔做放棄移民。

喱種盲目樂觀....
首先係點解屌泛民
其中一點就係你聚集到力量都用錯地方
仲要永續
咁你聚到力量又如何

佢選功能組別好啲

佢唔知係咪剛剛放監
100萬人屌就唔同
300萬人都試過啦除左美帝都冇人理我地
政府有冇聽佢話你地係部份人不能代表絕大多數

肯屌既一早屌左

泛民唔願全面改革痛改前非
仍然搵垃圾出嚟要人焗含
共產黨殺到嚟都仲係咁仲有乜好講
當日本土主義萌生就係因為泛民都唔係真正為香港人爭取
一日唔願放下身段解開呢個心結
永遠唔會有泛民本土合作

#72
被白票

其實嗰條燒山打手收咗幾多錢

史提

易拉架張相應該用舊相麻

朱孝天

史提就爽啦

取消《啤梨晚報》訂閱
唔講仲以為好大件事
其實只係唔駛錢click一個icon
同埋唔訂閱都可以照睇

佢仲有啲左膠情意結
你問我
我都會話，佢做節目無問題
做議員真係no way，俾佢選到會好危險，遲早一次左膠病發出賣選民

泛民不死 香港不生

兒登大台真係覺得開個post屌邊個，邊個就會收皮

佢地 chatroom 成日錯手亂Q咁BLOCK人
被BLOCK者係課唔到金
最神奇嘅係俾人block左仲可以打字
只係chatroom人地見唔到自己講嘅野

啤梨晚報呢方面係抵撚死架
block人成日都click左其他唔關事嘅人
果堆隨時係真心支持個channel會課金嘅人

其實阿東咁多嘢可以做，點解係要走去選，做埋曬啲無撚謂嘢

佢成頭家要孭
我估佢自己都諗過
廣告界今年應該都食得屎
喺佢黎講，乜都試吓，如果又真係搵人贊助佢去選
佢又無乜損失

我都被佢地block咗

我都係

所以啤梨晚報要𨳒
唔該𨳒番自己chatroom啲admin
仆你個街 個台run左咁長時間
仲係亂Q咁block人
block人無問題呀
block錯人呢吓先仆街
從來都無改善過

放棄英籍都好大損失啦我覺得

唔係話可以恢復咩

唔知喇唉，我覺得真係好撚無謂

買lv就係冚家剷

講真男人出街冇返幾皮嘢cash真係肉酸咗啲

雖然個款行惡漢屌人路線，仲有少少左膠浪漫主義味，又或者係咁先會考慮放棄英藉落場掛，俾我就打死都唔制，同埋預左又要俾人挖佢啲野出黎公審。

佢自己都鼓勵人走佬移民

唔通區冇得投佢
選其實就冇問題
但係佢要放棄個英藉
為咗個垃圾香港完全係唔撚抵

Owen Chow都開始左街站，派傳單
波子強仲話要下個月先有誓師大會

呢啲傻閪一定冇訂閱
同人講焦土台成日叫人走路去馬拉
你話你有訂閱
叫佢俾錢都難啦呢啲垃圾

啤梨都話過佢遲

呢條友應該係好近期先睇啤梨
老實講其實我當啤梨晚報係一個講新聞同娛樂既節目

護骨酒盜女

有冇人用過勃勃

從來day one開始定位都係娛樂節目

佢啱先先話
聽節目聽到咁認真

就算認真聽
D人都唔理前文後理講野
痴鳩線

黃健賢

王健賢

Barry wong

鹽蛇上踩場咩玩法黎

啤梨講嘅嘢全部都係真說話
係嘅真說話永遠都係難聽架

傻閪
咁多網台評論
我覺得啤梨最中肯
根本香港唔撚值得救
班藍絲都唔睬你啦
早走早著啦

四海拍啤梨幾有火花

現代豪俠傳

而家同肥NIC跳緊舞果個係咪佢CHANNEL個PARTNER

幾好J

四腳蛇寸鳩生果哥

鹽蛇同生果係咪已經反左面

回教國家

係囉 講到咁白 反左面咩

波子強點睇四腳蛇上MyRadio

唔知,佢同西瓜好似都有繼續睇啤梨晚報
但賣野方面鱷魚成日jer住啤梨,通常隔幾個禮拜就有一次喺通訊站jer

應該無野既,你估仇思達之流咩

波子強好似係直播直情屌柒佢

其實網台之間係咪真係咁多私怨啊屌

又係你自己叫人走，咁生果哥走咗之後廣告有冇多咗啊

總之賣野立場就肯定唔同架啦
利伸 兩邊都有睇開

倒不如因為係網台,如果佢地會講,你易D知發生咩事

唉我覺得又係好撚無謂

我覺得又唔會既,唔夾咪散
同埋從產品性質黎講,兩個真係好大分別
無謂格硬一齊做既
最多係話鱷魚咁多口水為乜

但問心,賣藥係危險

肥Nick

My radio 乜人都請

之前個白兵碌jer 咁又冇point

白兵再廢都屌打果次phone-in啲連登仔
有幾多成真就唔知 假設全部都係真連登仔
就明白點解咁多手足由7-8月已經冇上連登好耐

網台私怨係令一個網台起死回生嘅靈丹妙藥
因為個個都鍾意聽是非食花生
個個都會努力製造敵人然後自己成為受害者
大家喺自己個台度發炮
啲人就個個台都聽哂
呢個根本係香港網台界咁多年以黎好成熟嘅產業鏈

人八卦之外，仲要太多人煽風點火驚死無事咁

其實同utuber花生類似
未夠專業同八卦未夠影響到佢地既生意

你識咩呀，林鄭下台先係主流
范國威先係真巴打

自己人講就無事

班垃圾人渣所謂同路人根本唔係為五大訴求
騎劫就最撚勁

但佢唔係拎埋牌咩

但其他人仲繼續話好野做得好
有「新」理念咪用新字,不停搞五大訴求同攬炒做乜鳩

白兵唔係撐蟲太咩 親陳雲上到MyRadio 都算係奇蹟

喱個唔知,唔亂up
但轉個角度睇亦係啤梨同鱷魚做生意手法既分別
啤梨其實進取好多,搏到咪發達

陳建民及蔡子強：35+機會低於一半

#178 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

跟住你會發現已經賴定港豬先

高地d去睇
其實屌人唔識野,港豬點點點喱d野無進步過

所以真係多謝kongner
觀點未必認同哂佢地,但佢地諗野既方式影響到我好多

白兵叫人投熱狗

不了

on99

講真鄭生無份衝都失色啦
唔衝之餘屎彈都無

啤梨叫人投周浩鼎添

睇住d未做過選舉既人講選舉點做真係好過癮

基本上前線撚做埋選舉野
肯撚定做唔夠幾日已經無體力上前線

佢身體力行，自己都有投呀鼎鼎

香港人係咁 呢樣真係會係選舉睇到 唔係點會含撚含左二十幾年到今日仲想叫人含 然後覺得自己係好撚識玩個遊戲

真正冷氣軍師
我真係鄧幫手做選舉野既勇武慘

唔係呀扯旗貝勒拍架咩

講真 其實我都唔明勇武班手足點解會去幫手做選舉野 人地咁大個台

咁我識人真心想為件事好既
但大佬人黎架,又選舉野又前線,如果有正職既點頂得順

塔哥真係做足哂RESEARCH

班泛民狗覺得越多缺席先係自己友
佢哋平時返工成日射波
個老細屌鳩佢
佢哋會屌返個老細搞分化

所以販民咪咁憎享利囉
根本駁佢唔到

屌閪果個係方哥 CCTV淨係認住佢

有時同啲傻鳩嘈，我知咁做係好閪，但如果有班撚樣真係想追撚著嚟咬，我會數我四年前助選經歷出嚟收佢地皮先

好似教人點做utuber咁,好好笑

林匡正前晚直播時講過攞左牌

根本好多憎飯民嘅人
唔係純感性見佢樣衰就憎
而係睇到啲數據發現俾人搵老襯而憎
呢啲統計不時都有人做
不過做嘅人唔出名所以煲唔起

OMDB關鍵缺席去旅行
講真比例代表制我係選民都無佢乎
但我自己會記住條友係騙徒

邊度有得睇

根本嗰兩條友就係講緊連登仔啲point
結果就係畀白兵駁到發脾氣
仲信議會其實都係假希望呃緊自己
仲話投票冇成本
佢哋唔撚知選舉經貴有幾貴
個個候選人都要籌錢
而家612又話冇錢啦 點會冇成本呀

所以退好多步講,解決哂大部份質疑
但抗爭者資源論喱點好難解答到
你淨係人力都已經惡搞
除非真係分到工,前線既前線,選舉既選舉
否則一定唔撚掂,已經唔講錢啦

del晒啦

去洗樓嗰個唔係季正雄咩？扯旗貝勒係去深圳揼邪骨架嘛

來一場譴責毛澤東感謝日本示威大會？

唱紅打黑，以前生果哥咪做過囉
証明啤梨走得太前

起碼行前咗8年

個陣時啲飯登仔毛都未出齊

我記得係有一集季正雄帶方哥洗樓

而家佢心灰意冷專心做生意俾人屌唔抗爭

試下水溫先,雖然好大機會俾人無視

如果早期開始睇嘅
會記得上年呢個時間左右
啤梨立場係覺得抗爭嚟都嘥鳩氣
乜撚野都無用

係之後六月香港人啲行為令佢改觀
反正乜都無用 就乜都試吓

佢喺反送中呢單野
從來都唔係帶頭抗爭嗰個

啲人遲識佢
先以為佢縮
但其實佢一路都唔係帶隊嗰個

又咁講，佢從來冇話自己帶頭
又冇話以政治人物自居，唔知屌佢啲乜

一年前未有反送中單野之前
啤梨喺節目講焦土講到好過癮
佢嗰陣啲理據都好OK
所以一次過sell BNO MM2H成件事都好合理

係唔明點解啲人近期忽然會燒埋過去

d遲來者睇唔明啤梨果套，又唔睇歷史，咪鳩屈佢囉

陰毛論講就係要造敵人黎團結自己人

搵唔到人發洩班泛登中學生咪燒埋過黎

最慘佢地唔係以理據說服人,盲屌

黑警又上去

又黑警friend

大眼哥

黑警出埋聲

真實存在

原來真係有黑警fd

生果哥

之前搭過嗲啦

似咩

怪醫秦博士

仲講牙譚

十歲打柒道友

無神論者的馬健賢

VIEW數高D

香港爛到咁 仲有人屌啤梨打大交/移民論係分化

唔明點解啲人覺得移民=放棄抗爭

今日林鄭根本係純一藍絲戰線 格硬歪曲事實 透過挑釁向香港人宣戰

泛民仲停留係何君彥可恥 歷史會記住你

唔好話法治已死 而家直情係戰爭狀態 仲想用議會抗爭

軟弱無力

梁君彥

順着教育局的意，鬥紅吧!!! 做個加速主義紅毛兵！，

唱紅打黑

都得，何君堯+梁君彥=何君彥

「成人」結他班

今晚突登裝下元氣 睇下今日比政府羞辱完既香港人咩款 點知門口排長龍

咁都唔移民仲為呢d港豬坐監

啤梨：唔可以同老婆辯論

其實佢屌緊惡魚條仆街

點解呢排節目唔見林匡正

寧願自己去Aeon買壽司返屋企食都唔識食佢哋

閉關寫書

真係整個支持一國一制大遊行反串下好過

屌你，我都想
真係谷鳩氣整個香港共產黨呀

係可能會放棄
但問題係點解令到人灰而移民先架
成班不務正業
明知人地打橫黎都無改變
到527又係繼續嗌口號同最黑暗一日
有邊個可以唔灰呀

今日又係香港最黑暗嘅一日，所以我決定都係繼續風花雪月

打大交都叫分化，我都唔知講咩好

下星期出返

《史記•留侯世家»節錄
「良嘗學禮淮陽。東見倉海君。得力士，為鐵椎重百二十斤。秦皇帝東游，良與客狙擊秦皇帝博浪沙中，誤中副車。秦皇帝大怒，大索天下，求賊甚急，為張良故也。良乃更名姓，亡匿下邳。」

張良plan呢場刺殺行動起碼plan咗幾年，結果都失敗咗，張良有冇話即刻再去殺嬴政一獲，係去咗潛修等待秦衰敗嘅時候。有時出盡力，結果功敗垂成，冇必要急於一時即刻再打一獲，戒急用忍，去進修自己乜都好，有時個最佳時機miss咗就係要等下次架喇

連登真係弱智化得好緊要
唔知係有心組織定還是谷精上腦，完全冇晒獨立思考能力

我認同架,我成日都叫人唔識書既睇書,體力差既練體能
依家大眾重返議會線咪由鳩佢地,聲都無謂出
爭取自由同民主既人無喱兩個元素,講咁多做乜

同埋重點既係本土派無錢,搵方法搵錢資助佢地好過嘈埋D無謂野

呢啲咪就係佢地唔想面對既現實囉 最低限度唔食藍店都冇人理你玩條撚 然後就同你賣藥講議會攬炒 你老味笑唔笑死人 最後衰撚左就賴番轉頭 話你班友分化左幾個月所以先輸 呢啲畫面好似劇本咁每幾年就loop一次

出面班弱智狗成日扮本土
成撚日咩冇本土投泛民
個初選名單book撚晒位俾班老屎忽
根本係用嚟西走你班本土
班人仲食屎食得好開心咁

無本土就投白票
睬泛民都on9
不過應該無本土投

比例代表制
根本個制度都好on9
投嘅同選到嘅可以無乜關係

如果想投係支持五大訴求嘅議員
班賣港賊白票泛民都唔係支持五大訴求
不停喺中間閹割
我投佢哋同投建制根本冇分別
都係投左個同我意念相反嘅議員
佢哋班垃圾好鍾意只要反共嘅係就係同路人
泛民幾時同你講佢係反共
都癡撚鳩線嘅班人
出面班垃圾完全冇當過啲手足係同路人
衝左成年一年
兜左個圈返去投票
仲要話今屆唔得下屆再嚟
人哋放撚埋出嚟啦屌

搞咁多野還原基本步，係人都心灰意冷啦。

咩攬炒巴發言再加劉范二人騎劫攬炒之義
得啖笑

今出面依然唔面對現實先死
已經唔要求換哂泛民，唔講歷史都仲咁
算鳩數把啦

犯民兒登大台

今日又有人判4碌，成萬人被捕換35+，投禮義廉起碼唔需要永續社運

無本土投白票？你分化五毛熱狗 仆街我直頭投民建聯！

而家政制個感覺
就好似同啲野蠻人講道理咁
仲諗住用愛同道德去擊倒對方
點知對方一郁手就出拳
然後俾人打到訓低仲喺度話人地出手係唔啱
結局肯撚定係喺不停指摘人地唔啱嘅情況下俾人打死左

真係打一場大交先係出路
因為港共根本都已經唔係講道理
做乜撚仲用道理去出招
隨非飯民真係講到尾只係諗住做吓演員出糧袋袋平安

又唔洗講到咁死住既 講真仲有幾個月好多變數 而家對選舉反感個班人唔多唔少都係比泛民呢幾個月啲吃相嚇親 其實冷靜啲到時再諗點投同投唔投都未遲 當食住花生睇場鬧劇既心態就冇死

oh呢個post 好可能又要畀時事臺截圖摘名

我真係好撚憎劉細良佢地不斷加自己既野騎劫左D字句
作為光明頂聽眾,鄭經翰「趕走」佢再自立都有聽既聽眾
我真係覺得好無奈

人地做咩都阻唔到人,算啦

諗返起當年乜撚都唔識,去上書局聽講座
仲問劉細良有無可能返光明頂

驚閪摘名都傷唔到我分毫

一早摘哂名邊個理 梁游係鬼陳浩天係共諜天琦收錢坐監

泛民無撚用既地方就係
即使佢哋有美國人脈
但從來都冇善用過
講空口白話幾十年
從來冇半點寸進
郁啲就話人鬼毫不反省

支持泛民香港人都係
政治外判泛民
寵壞哂佢哋
做柒野百般包容
做丁點好事就捧上天咁
泛民個個都知實會焗含仲邊會進步
尤其呢班人被囤養太多年滑哂牙
和平時代都仲有得隻眼開隻眼閉
上星期仲夠膽放風話縮直頭仆街黎
學攬炒巴講選班友出嚟就係要硬頂唔係要投降

根本要學似共匪鄧小平話齋
誰不改革誰下台
邊個仲諗住對生番和平理性就踢撚走

碧雲邪神共青年新政單野都未同佢算
仲要推佢去初選
7月淨係叫天琦句口號咋
泛民都要驚呢樣果樣
我係共匪仲唔繼續食滑班人咩

又捉一隻五毛分化狗摘一摘個名先

人地泛民咁包容繼承天琦心願，點解你唔放低成見支持呢班資深代議士？議會冇左班經驗多又熟規程既老鬼我地好蝕章光復唔到架⋯你地本土/獨派啲路線又會得罪外國人我地點贏國際戰線

無知一問，由6月至今昏迷左，國際戰線簽名師有幾多份係夠簽名人數彈上去白宮而係俾人無視

簽名我覺得簽左咪算，成本又唔高
唔好太大期望但又唔需要放棄咁囉

講真第一日都知唔會點有成效
反正又冇成本
美國會唔會做嘢主因都唔會係聯署Initiate

同樣諗法，禁個制又無壞既但係絕唔會抱住抗爭外判既諗法。可能手足之前成日舉美國旗激嬲左人地掛

唔好舉美國旗呀 激嬲中共之餘又激嬲美國

未聽下啤梨晚報 今個星期有冇金曲

下個禮拜先有

劉細良琴晚同Garry fan都叫人移民

其實投民建聯都係玩鳩自己
一黎佢要立咩法佢地圍內話事
廿三條可以過佢都唔立
二黎佢地慢慢陰鳩乾香港
班老屎忽死曬我地都未死
得我地食屎
要食屎就要快
要一齊食
一國一制對佢地其實冇影響
佢地本身都係支那人
加一萬條惡法佢都可以當冇野
所以攬炒方向一定要係民生

投販民咪仲玩鳩自己
你以為佢哋會做嘢咩
結果呃飯食呃足30年
快啲一國一制真攬炒仲實際

仲叫攬炒，除左民建聯會提呢個字眼，泛民夠唔夠膽再講呀。叫返加油啦好耐

泛民都係b隊
輪流缺席鬼到仆街
撳錯掣都講得出
投兩邊冇分別
都係長遠陰死自己
不過d人投泛民當自己爭取民主

大把豬話35+就攬炒

一行做節目幾好聽

今個星期嘉賓排名

三山>一行>呀東

劉細良改緊攬炒定義啦

牙正live

三山
「四海哥唔會，但係三山哥就唔知」

三山，林Y，生果哥係真有其人

雖然林匡正有暴動罪在身
屙舊屎都係香既
但我真係要講囉
佢屌人果陣續粒字凳出嚟
加上佢滿口鄉音
你~夠~'蛋'~就~上~'泥'~同~我~隻~抽
真係好on9 一d氣勢都無

呢啲叫鄉音？

要字正腔圓聽仇思達啦柒頭

出街嗰班我深信好多都係新移民下一代，元朗嗰班香港人，三代都係香港住咁你Define邊班係「香港人」。
2020都到，仲聽緊血統論

佢應該唔鍾意仇思達
屹屹屹屹屹
一啲氣勢都無

佢應該係狗黎
一出黎就出椒，夠氣勢

呀正要閉關多一個禮拜寫書

佢好似有D野搞到咁,搵過語言治療師

都係覺得13妹冇咁瘦果陣好J D,而家太瘦,睇落好似殘左咁

女人真係唔可以太瘦，但係十三妹好堅持瘦咗好睇啲

太瘦既女人都係冚家剷!!

仲有啲頭大身細嘅感覺

13妹mihk年代有d肉 幾正個屎忽

個名兩個字嘅就係冚家剷

負負得正

宜家減得太瘦個人好乾咁

佢係痴利筋姐唔係鄉音

不過感覺四海拍啤梨好聽過佢拍啤梨

係，以前啤梨晚報佢拍史提都ok

仇狗屌柒過阿正架，不過阿正份人厚道，無屌柒返仇狗

老實講
以前現代豪俠傳求其搵個拍啤梨哥都好過佢
不過呢度d人實聽唔入耳(根本好多直頭無聽過現代豪俠傳)
所以坳都無謂, 公道自在人心
但係如果連小小相反意見都接受唔到
主觀掩蓋理性, 總之有人提出相反意見就要圍攻佢
都唔係客觀分析論點既
咁就無意思啦

匡正arm做幕後軍師

同埋感覺啤梨同年紀相近ge拍檔會有火花d

今日又上去陪朋友買野
啤梨又同我地吹左一part 節目ge時間

嗚，又攬炒，大家等多兩個星期啦

我想聽你無鄉音講句嘢
公道自在人心
但首先我要肯定係咪人

但係啤梨連譚惠珠都eatable ，對十三妹無興趣

未做節目時，匡正係一個資料收集員
做節目時佢就係幫啤梨做下補充嘅角色
鍾意聽佢唔關佢有無被捕事
而係聽得出佢份真誠同勤力
事實上啤梨喺講嘢技巧方面高佢十班
不過啤梨果份圓滑無匡正果份真心去扶助，點都爭咁d嘢
以前我都唔明，聽得多就好覺
而家佢單拖直播view數仲高過啤梨晚報，唔係無原因

我反而覺得依家啤梨做唔返當年咁
拍檔可能有影響但佢好似收左D火既情況下應該差好遠

咁講啦,有時啤梨想鋪陳下再講D野
但牙正會衝左出黎講
喱方面係仲可以再改善既

11點零做live都有幾千人睇 其實算係幾勁
仲要俾YouTube 搞到無推播

Btw真係幾欣賞佢個種勤力 又大隻

三山哥standby
又波子強....

波子強落場既應該有排黎

四海阿正邊個拍啤梨多啲實有唔同意見
但係將阿正咬字唔好講成阿正有鄉音係錯誤描述
明明兩樣野完全唔相等

牙正話可能閉埋喱個禮拜(定三日?)先,亦可能閉喱個月

鄉音同漏風都分唔清就咪撚扮持平啦你
係咪dse雞考得通識多一定要兩正一反啊柒頭
仲要同人講客觀

大戶

個陣客家佬唔知點解成日啄住四海
好撚唔妥佢咁

冇人覺得係因為肥nick單野
所以林匡正專登搵藉口避唔同啤梨做節目？

但咩原因我諗唔到

分化撚

伍佰

反應快到

睇多排啦
呢啲野睇雙方

亨利同林匡正都可以因為抗爭而friend番
証明佢都唔會嬲人嬲過世

當然如果當初嘅問題無解決嘅
咁隨時要啤梨哥出馬先拆得掂

而家擴充得咁大
營運壓力肯定大過以前

岩岩搬出黎嗰陣
平日live 隨時真係唔過一千人
而家其他同類節目個個都好多人
佢地都上過高位
肯定唔會甘心就咁跌番落去

結果係客家佬著草
佢蒲番頭未？
而家無乜睇MIHK無留意佢消息

果然一件事有n種睇法

客家佬真係好似消失左
但出現返應該都係傾向啤梨晚報喱邊架啦

經典 客家佬直播訓撚著

馬健賢講果間係咪呢間🤔🤔

肥NICK比匡正屌點會同匡正唔同啤梨做節目有關
我係唔太諗得通呢個姐,匡正屌得其實啤梨應該都同一立場,只係廢時出/冇公開/屌少少就算,起碼事實真係肥NICK做得唔好

應該係係大角咀餃子店

肥nick講過佢交代返哂咩事
係唔知點解有人想煽風點火

不過一講又可能有人非黑即白話咁係咪話肥nick做得好呀咁樣

上面咁多FF劇情做乜鬼
匡正一早話唔夠20萬sub就閉關寫書架啦

真係有人mon post

我好鍾意睇啤梨晚報，好支持啤梨頻道台前幕後架

咁一路唔夠20萬會點

唔得咁架喎 我最愛林匡正

寫完書咪出返嚟
佢話仲有十萬字未寫呀

少少野就話人煽風點火

咁講真有時間晚晚出去出去live
仲要做親都咁長時間

聯想下有咩問題

唔係話你,因為之前肥nick講過有人藉喱單野搞埋佢屋企人

1秒1隻字 不眠不休
都要 27.8 小時

咁即係有排

頭先無認真聽,牙正話唔知想寫多幾多萬字之類
之後話寫多幾日睇下進度先
但可能閉關到6月

大角咀果間好抵食
食左四樣野加野飲兩舊水有找

大角咀果間真係痴線，去買外賣返屋企食都正
長沙灣呢間我都想試，不過佢假日唔開，好難夾時間去

佢地介紹既舖頭淨係食過威威
上次去仲有其他呀姐同老闆傾啤梨晚報

啤梨屌就唔係人咁品架啦

大角咀道162號個間

佢仲有冇做煮啤梨論英雄

個價錢真係好撚抵 2020年仲有呢啲價

好耐無見3字頭既炒粉麵

叫到成檯海鮮先過癮

睇menu都睇到肚餓呀屌你

講真佢話閉關但幾乎日日都忍唔住出去做直播 都知啲書進度唔大啦 緊係要再追進度

希望書展可以排隊搵阿正簽名

抵到

佢名都未諗到

生果歌：我其實真係好佩服同羨慕嗰班開口埋口35+嘅老友記。年少多好。

又俾人cap圖架啦

四年前已經攞過簽名

餃子店都唔算好食到飛天,不過性價比勁高

徐記一般啦，無乜特色，可以一試
深水埗咖哩唔錯，不過去果陣播cctvb
一窩瘋食海鮮係掂
膳心小館成日幫襯，而家多人到痴線

忍唔住講，雖然當年各路人馬都重未同熱狗炒大鑊，之不過當年呢個唱紅打黑遊行乜唔係啤梨同蘭花系扯頭纜咩

熱狗當年真係走得太前

鳩達有撚黑狗,啤梨淨係撚藍屍

睇到入面班垃圾連登狗
就知道為咗呢個香港衝係好撚戇鳩

我記得蘭花糸果日係街站宣道

雖然我都麻麻熱狗
但香港人真係好朋黨思維
做野對人不對事

熱狗起碼叫有新野講下
泛民廿鳩幾年都仲係守住關鍵一席
否決23條

朋友 做人都係為自己好

Btw 鱷魚都開過四海波，不過佢好似乜人都夾唔到

睇開都咁話,有時真係唔知鱷魚想點
老實講就當唔鐘意啤梨咁進取既營商手法都唔使咁啦

太子美味餃子店邊撚度會係黃，好多年前超細鋪時食過已經係鄉音支那樓面，做旺左搬大鋪又貼民建聯海報又有黑警送野黎

真係得屌總理夾到佢，其他有邊個做得耐好似個個都反枱咁

不過我都幾鐘意睇大丸有落

惡魚份人出名閪,佢D拍檔走撚晒都知咩事
啤梨份人睇得開先無好似波子強咁屌柒佢啫

唔好講屌出面,唔拎出黎屌既我諗MIHK都無流失咁多觀眾

不過又拉開講,我前排先發現mihk波sir多野史個eric有喺體嘢開咪

Eric 係體嘢總編

11:14 啤梨哥又中

真係依家先知

ching有冇地址

大角嘴道151號

打錯
好似係161號

剩係營商手法都西啦
得閒出個全包3888全包plan
轉頭又出個唔知咩plan cap水
Cap完又叫人俾錢
唔夠數又話摺台又剩

我開咪又要幫你sell
又唔係有得分
俾你害撚死

啤梨成日話張竹君似大波驊
今日張竹君著件緊身衫個波都唔細喎

我屌

諗起一恆話成日J李慧琼浴袍

啤梨話李慧琼寒背，不過親共派中都算eatable

餃子店舊鋪已經成日幫襯佢食三寶 但未試過堂食

大角咀其實有好多平靚正餐廳

啤梨：未至於下話

咁你屌過DAB主席未先,你諗起佢喺被竇度擔醒你喎

十萬個為什麼都要引用毛語錄

鳩硬真係無親戚㗎

依家就習話錄
咩新時代支那特色社會主義

屌 miss左最正分析

李慧王京我都覺得真係屌得落喎

當自己屌緊廣末涼子

京子著OL裙幾好J架

見到呢d港豬真係幾令人激心 今日伍淑貞仲要出黎挑釁多一次

壽司郎分店愈開愈多,爭氣D啦班撚屌

連登都有成日話張竹君似大波驊 仲走去J佢
啤梨哥平日唔出聲
但佢好似睇好多野，好貼地吓

睇完仲出去為班豬送頭真係戇鳩，受緊班手足見到真係激死。

唔敢做勇武都算
食飯揀黃店咁低門檻都唔做
直頭影衰革命二字
當正回復正常生活咁

港共支共又係白痴黎
對住全球最溫馴最志在參與既港豬都管唔掂

啤梨晚報即時討論區 (9)

開咗新post

啤梨晚報即時討論區 (9)